點樣先可以冇咁愛男朋友?

我知男朋友愛我 但我需要佢嘅程度比佢需要我嘅程度多好多 佢又成日唔主動 成日都因為佢心情大上大落 其實係一件好痛苦嘅事
唔想分手 因為當咗佢係一生中唯一一個愛嘅男人 試過做好多野分散注意力 但都係失敗咗 所以 點先可以冇咁愛同需要佢 等段關係balance啲 唔使大家成日咁辛苦??? 求賜教

係bor 好少開po冇留意到tim

我都想知

同病相憐??? 唔balance真係好辛苦

同你男朋友傾下

以為自己開po

搵多個男朋友
分散投資，風險同壓力都相對低啲

性格問題吧
我覺得你愛一個人係發自內心既
唔係話自己做左幾多野，對方就要做返幾多比你

傾咗 但核心問題仲係度

你都係絲?

高見

係呀 但接受唔到男朋友日9日都咁hea

搵過一樣愛你既男朋友

唔啱咪攤牌
分手都要問人？

你接受唔到
咁所以就要佢接受?
兩個人一齊就係要互相忍讓

啱 受教鳥